好心班死tb尊重下傳統服飾

去日本成撚日著男人和服
呢班反社會人格既廢物係咪有易服癖 好撚嘔心

我地呢d麻甩女係咁 著得男仔d有咩問題

又唔鍾意人叫佢做先生喎

tb直頭係畸形添啦

唔知當佢係男定女好

冇圖討論？

無 無follow 開tb

清識食

tb無撚用

邊條死tb比負皮

我

性別認知陣礙

障

屌你老帽！

垃圾TB就係咁矛盾 又要扮男人又要人嗌佢哋小姐

Tb快撚d含撚死清光

死清光係真 但佢地應該唔鐘意含撚